澳洲工作假期簽證

想問下有冇巴絲係上個月申請澳洲工作假期簽證仲未成功批到？